周庭30萬日文Q&A

首播中

每日推周庭姐姐
毋懼國安法
直到超越大J成為香港第一

周庭姐姐今日有一段新片

周庭姐姐最新影片

周庭姐姐YouTube channel:

周庭姐姐Twitter:

周庭姐姐Instagram:

周庭姐姐Facebook:

周庭姐姐 宇宙最高

ユーチューブの中国検閲者は新型コロナウイルスに関する動画に黄色アイコンが付いてました、黄色アイコン付いてる動画がアド出るのこと難しいになる

これは香港だけの悩みではなく、日本ユーチューバーが黄色アイコンでマークされるの可能性も高い、だから香港人と共に、ユーチューブに圧力をかけてください

このポストは周庭お姉さんが香港一のユーチゥーバーなりるまでに、毎日周庭お姉さんのこと押します

周庭お姉さん今日新しい動画が一本あります

周庭お姉さん最新動画:

周庭お姉さんユーチューブ チャンネル:

周庭お姉さんツイッター:

周庭お姉さんインスタグラム:

周庭お姉さんフェイスブック:

周庭お姉さん サイコー

虢礫緙嘞

講棒球

阪神無啦巨人太勁

pish pish pish

木蘭周庭

唔好搞我老婆

想渣佢個sixty eight 大殼bra

咁快已經30 萬

5個月前先10萬，即係2個月升10萬，應該2年後應該真係可以超越大j

咁快30萬? 勁!
繼續

升得咁快

仲2年後? 都坐緊監啦

有冇人問係咪處女 扑野之類

點解佢可以仲咁開朗，比在我有官司係身分分鐘要坐幾碌應該驚到食唔落飯

上次問左 無答

笑死

警犬逮捕之衝擊？

仲有個軟銀係最後等你